[美人入]哥哥張國榮幫後輩華仔化妝相流出！

哥哥真係好錫後輩

睇哥哥隻手就知佢幾溫柔

懷念哥哥

咁睇個側面劉華型過右邊嗰件幾百倍

山寨

張相好近年feel

應該係後期影
四大天王時代

小美

入黎未

哥哥老了

岩岩訓醒，見到你張相即刻扯左

點解呢張相哥哥咁肥，個鼻咁偏嘅？劉華個樣已經咁老？哥哥嘅側面應該係咁

仲有，條友隻耳仔都唔似哥哥

似卡士蘭

係咪我唔識…明明兩個都係大陸人

我屌

見親呢類相都係台仔嘅
康康 羅志祥 姐撚嗰幾張
未見過呢張

你真係未訓醒啊,係撚張國榮

扯錯啦…

咁都有人信

我真係未訓醒連相都未load到就鳩打
成日撚狗咁撚我

我老美好得意,次次柒了都唔搵借口 好鬼正

仲話係忠實fans..人都認錯

落地府同佢講聲sorry先

㗎巴士唔係香港咩

失魂 唐姨比卡超單野同埋郭富城生女

一睇就覺得唔撚對路
哥哥邊有咁撚樣衰 又豬膽鼻 唔好侮辱人

自稱哥哥死忠果位都無你咁金睛火眼

小gay gay

似叉燒炳個仔喎

樓主嚮到單單打打以為撚到人,好肉酸

撚唔到咩？？

人地咪直認未訓醒柒左,好過你重嚮到攞彩

抖陰cap圖

痴線

GAY

假野。。。。掉音短片黎

猶如巡行和匯演

屌你老味
靚仔到仆街

都唔係哥哥

2個蝗扮哥哥同劉華，上面炒哂車

一睇就知唔係哥哥啦 睇下巴 鼻 耳仔都唔同
根本張國榮係冇可能扮得到
連佢個蠟像都唔似 工藝師對住幾千張相都話要投降整唔到

王浩然嚟嘅 屌

乜撚野右邊嗰件呀

其實如何填海華都傳過係gay

講野比d尊重

右邊似任達華多啲wo

真係on9 條片抖音架
乜撚野幫後輩化妝

但未訓醒驟眼睇真係比佢呃左

屌 好人好者睇垃圾抖音

利申 唔係張國榮fans 勿屌
唔睇留言我唔知個個唔係佢
幾佩服個啲分到嘅真fans
雖然細心睇其他位可以睇到（劉德華年紀打扮同張相清晰度）但冇理咁多

唔緊要
隔日就開POST吹奏哥哥既死忠FAN屎都分唔到啦

鄒文懷?

巴打係真fan

呢樣真 仲話對住兩隻冒牌貨扯曬

未訓醒睇唔清楚咋

一轉少少就唔似

扯左

55

歌神學友慘到

絲嚟，不過男女都對哥哥冇抵抗力

劉德華真心分唔到，但張國榮塊面肯定無咁扁啦

呢張37面唔似
btw要攬住咁化妝架咩

簡單講
張國榮額頭平啲
個鼻直啲高啲 冇冒牌咁扁咁彎
下巴冇凸出嚟 上唇同人中位凸過冒牌
耳仔超唔似 但呢個好難形容你聽

永遠懷念哥哥 ，哥哥多謝你 ，希望你存下得到安息

仲有隻手，好核突

啱啱出世?

係囉

我淨係睇到左邊唔太似劉華

死基佬

係

救翻樓豬

個死基佬想食華dee條賓州

Gay到

學友好波

37臉同側臉都唔識分，37臉實靚過側面架喇

個整容大陸西想扮哥哥
仲要俾你地班連登仔話分唔到
係咪痴撚左線呀
條友簡直侮辱哥哥啦

咪係 連宇宙第一美人都分唔到
我諗唐唐都未必分到了

係唔係哥哥黎架

宇宙第一美人都40幾
應該有老花
故分唔到

標題叫美人入然後又跣美人 成功左又串過馬撚 樓主得閒到

幫佢驗眼姐

係似哥哥做ipman 果個，唔係佢